【攬炒？】澳門9月賭收料錄中低單位數升幅

究竟點解香港澳門會一齊淡市嘅？

澳門大量旅客係去香港順道過嚟，
要不是香港人澳門早就完蛋了？

定係

絕大部分旅遊業跌幅都係關貿易戰事
香港近期事件根本對旅遊業冇乜影響？

澳門9月賭收料錄中低單位數升幅

【明報專訊】澳門博彩監察協調局最新公布的8月賭收按年跌8.6%，只有242.62億澳門元，多家大行均認為，賭收表現差過預期，主要受貴賓博彩持續疲弱及香港連串示威活動影響。踏入9月，因為沒有如去年颱風山竹吹襲令賭場停止營運的影響，大行普遍預期9月賭收會有低至中位的單位數字增幅，當中摩根大通預期，9月賭收會有1％至2%增幅。

由於8月賭收表現遜於預期，除新濠國際（0200）昨日股價微升逾0.3%，其餘皆下跌，跌幅最大為澳博（0880），下跌2.8%。藍籌股金沙中國（1928）及銀河娛樂（0027）分別跌2.11%及1.02%。

澳博金沙昨跌逾2%

瑞銀指出，8月賭收表現差過預期，主要與貴賓博彩疲弱有關，並且受到太陽城7月份被官媒點名批評事件影響，致月內貴賓博彩收入按年跌25％至30%，但料9月沒有如去年颱風山竹吹襲而令賭場需要停止營運33小時的影響，因此估計9月的賭收可以錄得持平或有低的單位數增長。摩根大通稱，8月賭收表現除受貴賓博彩表現拖累，亦受香港的示威活動影響，展望9月份賭收有1％至2%增長。瑞信認為，即使8月賭收較差，不見得會影響濠賭股盈利表現。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好老實講，不嬲外國旅客都係去完香港先順路過澳門，所以賭場目標本身就係大陸客。依家又少咗外國客，大陸客又無噤多錢落黎洗，兩面夾一夾咪收皮囉

連鎖反應

真係過去直接俾人送終咩on9

受本港政局影響，港澳游(遊)共存亡

澳門WFC，成個澳門除左用黎洗錢都唔知有咩用

乜仲有升幅架?

班大陸喱唔幫下手，成日話澳門聽話，原來聽話都無好下場

你個春袋咪賭場囉

澳門人可以做啲咩幫香港？

留意咗你好耐，你可唔可以唔好成日盲撐澳門
好肉酸呀
澳門而家個政治環境差到同大陸冇分別
珠海市澳門區咁
而且又冇人敢反抗
而家澳門得返每年一皮帛金同啲19資助咋

...我澳門人黎嫁
你唔係唔知澳門9藍1黃呢個環境架？
順民大撚把啦
唔反同唔敢反嘅人大撚把
你睇下呢排819集會、南灣連儂牆、ift學生舉牌
先出聲啦
粗口唔會到你嘅argument升grade

2樣都關事既我諗

最撚唔爭氣地方一定係澳門
算鳩數啦